唔明點解啲人會吹奏有家姐既細佬妹好幸福

可能係我屋企嗰件特別仆街
佢由細到大已經成日點我做野
偷食我買返去既野食
任何二揀一既野都一定要比佢揀先
到大個啲仲仆街
同佢share房訓
佢可以唔出聲帶條仔返屋企扑野 鎖埋房門搞到我自己房都冇得入
佢返office我返shift 佢喺我放假/返晏既日子朝早六點幾喺間房吹頭講電話 叫佢出去吹仲要屌返我轉頭話呢啲時間正常人都起身返工
較左鬧鐘自己起唔到身反而我比佢嘈醒左 叫醒佢同要佢熄鬧鐘又話我做咩屌鳩佢
黎m嗰時用完既m巾周圍掉要我幫佢執 事後屌佢死都唔認仲話我冇證據
有一排成撚日半夜返屋企都唔帶鎖匙要我幫佢開門
試過有次我返屋企無耐拎晒野準備沖涼 門鐘響咪落去開門 佢一入屋就狗衝去沖涼 我同佢講我第二朝返早叫佢沖快啲 佢屌我話唔一早沖涼係我問題喎 我話我都係啱啱返到 佢仲要大條道理話要返早就唔好夜返
嘩屌 嬲撚到我同佢講以後你㩒鐘我唔會開門 幫完佢比佢搞到遲左訓仲要比佢屌

自己叻過人既野就喺度笑鳩人
自己廢啲既就死唔認再搵位讚返自己
本身我人工高佢一截 但係我從來都唔會特別喺佢面前講人工呢啲
佢就話做得我呢行都係貪錢 除左自己嗰行既野就咩都唔識 除左返工日日吃喝玩樂喺ig晒命 佢嗰行好景既話人工高我一大截blablabla 但係佢根本就唔係做嗰瓣
然後再吹奏自己好清高為理想搵少d都得 轉過頭就話有機會做返佢當初口中貪錢先做既無聊工就會apply 因為嗰份工突然變到好有意義
本質同贏國人一撚樣霸道 幫左人地少少野講到大恩大德 人地幫佢都講到係佢幫返人咁
而 家淨係望佢順利嫁出去 唔撚洗再喺度見到佢

佢ig係咩？我去屌爆佢

係你家姐衰 我同家姐感情好好

其實同佢感情好起上黎嗰陣都ok既 但係佢本質係個仆街呢樣點都唔會變

冇佢ig

個問題係你老豆老母屋細又生兩件

真係睇人，我家姐好錫我

我覺得無既小問題好多

幫推，俾仆街家姐睇到

其實唔細 但要share房

我家姐對我好好喎
間唔中買野返嚟請我食
又會同我打機
買貴野又借張卡比我碌無限期免息分期
睇好唔好彩嘅姐

唔好彩就真係一世
我寧願無家姐都唔想有個臭閪喺屋企
樓主唔好以為佢嫁咗人就安落，佢呢啲臭閪格實聯埋佢老公恰鳩你

我大細佬十一年
感情好好
成日一齊睇戲

同家姐就麻麻地

家姐係仆街的代名詞

姊弟型人
召喚軍官

真人講句 咁係你廢姐 比你家姐食住...

樓主係男定女
佢擺明恰鳩你

Sorry啊，我真係好幸福

點解同我家姐一樣
我做細妹做到家姐咁咩都就晒佢

而家就係唔忍先成日嘈

佢唔覺得自己恰架
覺得自己好撚委屈架

係時候唔再向佢屈服

我家姐懶到仆街
乜尻都我做哂

反抗過幾次
成日都衰心軟，唔順佢意又俾佢屌

然後做少少就講到皇恩活蕩咁